其實郵票個設計係咪預左人用口水痴？

郵票唔係本身都有痴力咩

用火機燒一燒個底就痴到

你幾多年無用過郵票
宜家香港郵票係貼紙黎

1 pack pack 同 1 張張咁買係有分別

用過貼紙版返唔到轉頭
7-11有賣 但郵局啲機出郵票都仲係膠水

岩岩係郵局寄信
即買郵票
無膠水
之後

又唔是煙產 邊到有火機

郵局唔係有濕手盒仔咩 洗咩用口水

平時都係射d精落去痴

無喎 郵局關左 係門口個機買

浪費左d

郵局寄佢直接出barcode癡上去幫你寄埋

Google LSD郵票

都話關左門

唔制